# Краткое описание
## Функционал
* Проект состоит из 2 отдельных сервисов:
    1. Сервис подключения к БД;
    2. Сервис приложения, которое обращается к сервису с БД и запрашивает у него некую информацию.
* В качестве БД используется NoSQL mongodb;
* Приложение для внесение записей в БД и взаимодействия с нею написано на языке python с использованием библиотеки pymongo;
* Приложение выполняет задачу поиска всех предметов в зачетке и соотносит их с датами проведения экзаменов по этим предметам. Результат выводится в текстовом файле.